是日早餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

屌 坐係你斜對面

仲有幾多條先食完

唔好問 成座山

真心問

飽嗎羊B

個身飽 個心唔飽

羊b我請你食野 快啲扔左盒垃圾餅佢啦

睇相都作嘔了